鋼鍊真係是但CAP張圖出嚟都可以做WALLPAPER

愛德華

揾最出名個scene叫是但cap

艾爾

艾爾與狗

兩個大隻佬揸手呢